主人肚屙

我主人呢三日都肚屙，但係冇嘔，佢繼續食好多野，又有飲水，又肯同人玩 我聽日帶佢去睇醫生，想問下大家我主人會唔會係腸胃炎